EXPC 爆升討論區

剛剛契媽已經開始入貨，一定可以爆升

直升機起飛

一收到wood 姐入貨, 盤後即刻爆升

10.4 入左

@10.38

諗住幾錢走

起碼$20

你地重倉？

原本11左右觀察 上星期突然上13 最後12入左貨

11入左

HELLO

有咩消息，喺$15停左好耐

16了

之前試過啦，又跌返

契媽不停買入

靜靜雞贏，連登無人理先好

17了

20了

入唔夠多TIM 升得咁快

多謝樓主，跟左少少

多謝G持，好過炒GME

垃圾EH

ARK開始sell EXPC

邊到有？

契媽又入貨